今年十月一日前支那共產黨唔冧就除左證明支那呢個氓瀆特別賤...重有乜呢？

[Google translate] 政治上有一個有趣的相似之處。 具體來說，就是一黨制政權的壽命，儘管在這種情況下，我們可以稱其為“ 70年之癢”。蘇聯是一個典型的例子。 到1985年米哈伊爾·戈爾巴喬夫（Mikhail Gorbachev）接管蘇聯時，蘇聯體系的衰敗以及其合法性的相應下降已得到很好的發展。 “對婚姻的興趣”早已消失。 戈爾巴喬夫（Gorbachev）通過政治開放和經濟改革（格拉斯諾斯特（Glasnost）和佩雷斯特羅蒂卡（perestroika））恢復婚姻的努力只能使婚姻和平破裂。 1991年蘇聯解體時，共產黨執政已有70多年了。 同樣，制度革命黨（PRI）從1929年成立到墨西哥統治，直到在2000年的選舉中被擊敗為止已有71年之久。

支共可以完成創舉做出新紀錄，除左支那人就係賤，呢個氓瀆就係冚家產，重有乜野解釋呢？